星期日遊行將會步69遊行後塵?

點先可以令星期日遊行唔好再變69遊行2.0

到時夜晚個個走晒 淨低嘅義士又被早上強制清場加上體力消磨

但今次唔同嘅係 會議隨時開始重開 朝早清場後一個鐘再公佈重開

到時將神仙難救